點開話題好？

請出招 想學野

LM學嘢😬

hi how are you

Hi

What is your name

u seem like fun

今晚扑野夜唔夜

How much？

小姐，阻你兩分鐘，同你介紹返

有日，我行過街市...

臭hi

I go to school by bus.
and you?

i go to bus by school
and you?